想買個男裝細袋求推薦

平時返工主要攞銀包電話
想用個細嘅袋仔方便啲
有無好推薦 ??

Goyard

Gucci 護心鏡

一於就最新Palace
又潮又實用

我都搵緊，又唔想太細

用左五年 仲用緊

之前係日本買左個TNF purple label俾男朋友
佢好鍾意話好好襯衫

仲要唔貴

仲有幾款差唔多size唔同設計
你可以望望

個閪用咗5年就臭 換過隻新雞啦

仲用緊porter, 想換但搵唔到比佢更好

同意 porter世界第一

呢個ok喎

講起就想射⋯⋯
Porter

呢間舖好多Porter

睇你預算姐

開頭唔明 諗咗陣先明

呢個。。我勁想要

好柒呀 女人袋咁

Wild things Sacoche bag

佢隻料叫X-Pac，耐磨防水又輕身